有冇住柴灣既打打可以落樓下影一影蝻厹（9）

Post1:
Post2:
post3:
Post4:
Post5:
Post6:
Post7:
多謝cyygrace

留名

推

您的 F5 速度太快了吧..

果d 唔post喇 自己返整合睇
而家到隻蝻

標題變咗打打

點都要再一次跪拜樓主

岩岩落左街

有冇人有柴灣a出口

再次留名

培英仔呢

樓主要柴灣巴打幫手

巴打靠你啦

約佢東海堂 黎緊

live

仲有灣仔a

新post

Live

天下厹何其多

仲有個

有冇柴灣巴打幫幫手，樓主需要你啊

又live

1分鐘後

多謝

出到9

有無花生食就睇你喇巴打

因為wan chai 同chai wan個名一樣
等佢行多次

感謝港島巴絲嘅付出
九東一直等待任務

唔係完左喇咩

暫時正常樣 碗波男 1001黑人最好笑

有新任務

要小心啊，今次對手好似幾撚醒目吓，唔好輕敵

有無事

推到第9個post？

而家兩個方法 1柴灣影相 2灣仔影扮講錯左

新西巴表示隨時standby

唔見喎

【巴打尊用】連登(三哥) 釣厹上線啦

柴灣巴絲 stand by

2
之後搵巴打跟佢上車影9佢

醒目 就唔會 連叫雞錢都想慳啦

幾秒一個comment好癲

到左現場

小心呀手

柴灣？

係幾個呀

小心 加油

Compare with 正常樣係醒d既

靠你啦巴打

又有？

有冇灣仔巴打可以去a出口影張相，樓主要用，有就幫幫手，唔該！

九東巴standby 無懼聽日final 還是繼續追post

影兩張相睇過下隱先

圖

召喚柴灣巴絲

有無相睇睇

Lm

西貢巴準備
雖然聽日final

最緊要小心，影唔到唔緊要

A3出口

你準備final吧啦

膊頭有花既同我入哂黎
緊急會議

心急得濟

加油

唔好比佢停
利申係銅鑼灣

最好有隻腳/有個袋
塞住條厹把口

round 2

竟然Live

果啲蝻冇人性，巴打要小心，安全最重要

45度角向上插

好耐無試過係咁reflash

啱啱紅磚完final，係咪去柴灣？

終於live
Strong post lm

小心俾班蝻埋伏

錦田蝻

好似見過佢

觀塘既代表準備好！隨時出動！

荃灣絲打等待任務中

幾時又開咗9

隻厹 skout 有咩講

屌，有掛追post

各單位注意，各單位注意，正式入live！

屌我想停但停唔到
我5點deadline

有一隻

不停F5

lm

又一隻

獵蝻行動

個post真係去得好鬼快

大佬5點考final呀

等你過咗deadline 可能多咗幾個1001

又黎

依家走轉新翠先 睇下見唔見

已經慢左

有冇灣仔相

我都想停 聽日final

加油加油

好撚癲

痴撚線又黎

Push

要考final 無得追

上面有張a3

屌～ 點做公司野呀？！

樓主，樓上有人影左灣仔a3出口相喇

我唔想追幾個1001

要selfie

呢張頂住先

第一次追post追到咁緊

A3個張流嫁

嗰個太夏天feel啦

已用

咁假張相

假左d喎
個個都仲短袖

柴灣唔見

柴灣定灣仔

Search下周圍

賤蝻

佢都幾醒，應該影完閃埋左一邊等樓主

高手

d鋪頭都轉埋

又嚟

今日其實都幾熱

呢個醒好多

又係我 留名 睇直播打機

睇厹2 繁體中文版 同步上市

同意

唔好比佢停

痴撚線

cls 一秒幾個comment

呢張幾廿年前
右邊間野變左三聯啦

佢都自拍埋仲收得去邊

推！

好撚期待

柴灣巴打search 下周圍，相信目標仲係附近觀察緊
動作自然d就得

呢隻蝻應該幾小心，唔係低LV怪，可能係小Boss

樓主

係尋日條傻仔先唔識咁做

d鋪轉左

九龍腩點會識

觀看人數有幾多

譚魚頭執左好耐

點佢入殘廁 搵人鎖佢門

係咪係閘入面呀？

另一條友?
唔係正常樣?

又有新玩具

又有live睇 即係今日又唔撚洗做啦

柴灣巴打去A3望望佢先，佢未發現去錯

轉咗做蝻

蝻

部住入閘位

依家咩環境

有樣未，就做野

屌

去埋kfc都唔見有

柴灣無a3 笑撚死

蝻亞人，今次係新任務

有啦，爬下文

覆未

我都係

終於追到live

隻蝻識鬼睇中文

一頭一尾

渣打馬拉松咩屌

巴打小心

[/quote

I mean 灣仔

睇黎等多廿分鍾先有野睇

去緊灣仔

企ok隔離個位係巴打？

屌，停唔撚到，好玩過打王！

由柴灣老點到去灣仔

建議話去灣仔維記/百街開定房等佢， 我地灣仔巴絲一定步捕到佢

隻蝻都不斷懷疑玩野，可能一陣會直接走人

灣仔返工

岩 叫佢開定房

柴灣巴打小心，隻蝻可能有2個人或以上

3p 兩個禁坐樓住黎

蝻都唔見隻

多P

又玩多獲

住

軍師

帶埋正常樣去復仇

安全第一呀巴打們

行孖bit好似安全啲

峰迴路轉

條蝻 體能唔差 玩開三項鐵人
柴灣閉氣直落灣仔又點話

每一下F5都有新留言

唔好輕敵，重覆，唔好輕敵，果班仆街真係咩都做得出架！

留意下白色衫肥佬
Anyway, 辛苦哂巴打

唔小心又live左

線報話敵人唔止一個，大家小心

係咪要柴灣人出手？
如果小西灣會更好

影相離遠d影，唔好跟到去後巷之類既人少地方！

睇直播

Po張人相上黎，幫你p張selfie

追到live

今次呢條友好謹慎 下下都要俾selfie

好緊張

屌...約左幾點灣仔，一陣有野拎落灣仔，好想參與下

可能會反跟蹤，附近巴打要小心

live 到
有堆 文件 未做

佢連話出嚟係約炮嘅對都無 咁就叫厹

有冇巴打有地鐵入面既自拍

安全緊要啊巴打

約佢去灣仔維記等啦！

d南亞真係乜9都敢做

可能俾人玩得多

隻垃圾蝻都幾醒

又嚟留名

可能佢係巴打

唔識英文？

係恆生部機帶幾隻蝻入錢

老虎蟹企硬唔比，得有巴打見到佢想走，先拎琴日d相吊住佢

灣仔巴打準備

仆你個街等我去影返幾張A3出口黎FOR 下個狗公用

自己追post啦柒頭

Shall we do makelove 都唔識

跪求巴打要注意安全，我地玩還玩，千其唔好有事，小心啊！望前望後扮搵人！

佢要樓主係mtr自拍

文盲

有相未

灣仔A3出口準備

蝻: 條友無啦啦掹咩耳仔

追live追到唔想做野

人係灣仔，點玩？

影張相比樓主

南厹 好撚 古惑，巴打們小心啊

去exit a3 影相

任務：樓主需要灣仔a3圖一張

我喺灣仔返工，gracecyy請提供情報

not good at english

影張A3 出口既相上黎先

影隻手加岀口比佢？

揾張女既a出口自拍黎
或者影依個出口加個v字手勢頂住先

約出街就係約炮？
咁skout你話交友app佢約炮都仲講得通人地係厹
就連個sex字都無

唔好叫佢去A 3，見到啲鋪唔同就穿煲

yes

追返上個post la diu
Makelove ar on9

屌你又黎 shall we do makelove

有無絲打

搵路人幫手

Where we makelove

喺上個post?
我見唔到張圖

佢好撚醒目，小心，睇得出佢語氣可能唔只一個人

柴灣巴打回家

點解可以唔撚睇曬就衝出黎柒

玩還玩 你地有無諗過人地真相條女會點

南亞幫唔係人咁品喎

感謝你嘅付出

唔知頭唔知路on99

巴打似女人手就自己頂住當先啦。v手角度大啲隻手會尖啲

重覆 有冇巴打有地鐵入面既自拍 同埋灣仔同柴灣既相

驗眼啦盲閪 Makelove都唔係約扑嘢呀？

拖太耐，條友仔應該知係玩9佢

樓主 張女相係你朋友黎？

灣仔巴打快d出手

蝻真係唔係人咁品 小心啲

ig相黎

唔好show樣

拖太耐喇！扮急尿問佢邊到有廁所再約地方比我地捕佢

一陣真相條女比人點錯相真係多得你地唔少

呢個岩

我都覺得好大機會

睇黎今次行動失敗了

終於live

岩

你玩毒撚咪算 走去玩南亞佬

今次佢太醒

不如用韓妹相

旺角番工等緊差遣

小心隻蝻攪唔到野，谷住谷住，係條街捉條女嚟姦

南亞佬玩開skout

啱你老母

蝻幾醒
正常樣係萬中無一

醒條毛

仲未有灣仔巴打幫手
拖太耐應該會失敗了

唔好撚癲啦，搵個絲打係灣仔影張相腥比佢？出事架

精蟲真可怕

仆街喇今次，樓主令隻蝻失去對港女嘅信任

正常樣太出色啦

Wan chai巴絲快啲整張女人手嘅圖

搵台灣女仔既相（要唔出名，唔好太正既）
一係就用事業線，話想神秘d/唔想比熟人認到

巴打啱阿，食返嗰勢。等佢唔好再問自拍

Pish

點解好玩唔玩 玩蝻 玩毒撚咪算

漆黑中既螢火蟲

隻蝻開始懷疑喇
樓主，不如收手算喇，扮屋企人打電話黎叫你返屋企，同佢講而家唔得閒，下次再約過。

等佢去灣仔先

屌你偷鳩人啲囡囡相玩鳩人，一陣點錯相你咪你負責

問佢買左condom未

撚兩下算啦，唔好再腥相比佢。

但玩蝻好撚危險

Google幫到你

有冇巴打搭緊地鐵？

嗯

樓主轉一轉相先？
唔想搞到個女仔

痴撚線 有花生食就咩都得

張相你都係偷黎用 咪撚搞到人啦

香港咁細點錯相你估難？

啱啱先考完final miss左好多野

有得玩點解唔玩
叫收手果d 你自己按上一頁出返去啦

又係無成本嘅朋友

B2

依家邊個有危險？

灣仔巴打出動

唔係唔玩，但顧下安全，唔好亂腥相

唔好出樣係真
諗下其他方法

係有咁嘅危險 特別係南亞佬未必認到人誤中副車 就算認啱個女仔都危險

咁多人唔洗返工呃蝦條

收你老母隻手

吊你又係柴灣

同意 安全為上

今次之後要轉女主角

呢個係SKOUT黎嫁?

又黎 點解你地可以咁多時間玩

柴灣絲待命中

十幾年前既真相都驚就滾出去喇

去B2 係咪即係想係修頓殘廁出火

鬼叫個個住新界西

去左灣仔喇

如果偷中你條女張相你就唔係咁講

呢句真
人地角度睇香港人啲樣好似
真係搞大件事 就好易點錯相
好多蝻都癲o架

喺bu趕緊番黎

灣仔B2

發返皮氣轉頭真係work

都講左話轉台妹相玩
我地依家係玩得好開心
但係如果搞到個女仔比人點相，你仲可以乜鳩都WFC既話，我諗你真係賤過地底泥

好熟wo巴打

玩埋手頭上果d算

扮工巴打留名

灣仔 有冇影到

轉大陸妹相

約去維記啦

點相就難啲，不過捉求其一個港女出火就仆街。

有冇巴打係灣仔b2

你手頭上2000幾個chat喎

你有女先算啦

召喚灣仔巴打

請灣仔區伙記注意人身安全 小心為上呀

講真 玩還玩 唔好搞到個女仔就得啦

1445分喺柴灣1509已經喺灣仔？

時間上好似講唔通喎

定係佢話去緊灣仔？

邀請黎姐

點解咁多時間可以玩

搭地鐵，好正常

你地放心啦，隻蝻到最後一定會知道係局黎
佢又點會記住同去搵相中嘅女仔黎報復吖
佢都知係假架啦
佢好醒目

sorry google語音無check過就出

一陣個女仔出街無啦啦比人屌好撚慘

差唔多啦

15分鐘一定去到

對上一個講『無成本，又可以玩野，點解唔玩?』嘅人咩下場

跟住個skout名同真相條女個ig一樣

其實樓主係咪同條女有仇？

差唔多 柴灣去上環都係30分鐘

蝗仲好打過蝻
冇安全問題

咁清楚 難道.........

一陣相中女仔咁岩出現係灣仔就仆街

逼真

灣仔B2 搵唔到

沒練習太耐

Coming up

通呀 柴灣去灣仔 快o既20-25分鐘
利申：柴灣絲

白色衫

最後話自己其實係男人咪得
人地咪知樓主係偷相

影張相 我彈比佢話唔見

條撚樣實匿埋咗

搭巴士唔塞車絕對得

條仆街一定企埋一邊，等緊樓主

咁撚醒唔會比你地點嚟點去啦

幫推

巴打係B2影完相記得快D行走

呢條蝻亞佬應該唔止成功一次搵到食
所以大家可以放心

醒過正常樣就叫醒㗎啦

最後send張男人相比佢咪大團圓結局

如果當事人報警，咁樓主就犯左「不誠實使用電腦罪」

而其他教唆既巴絲，都有機會惹官非

自己睇路

咪就係玩得好開心囉

留名大力推推推

白衫紅字

靠你了

絲打如果影都要小心，話唔定隻蝻係附近，見到你自拍就衝岀黎

呢個真，skout入面一直有警告住唔可以假扮他人

有無柴灣既兄弟影一影現場隻蝻既衰樣上黎？

有人話有得玩點解唔玩喎

live到

round2

我都話呢條蝻唔係蠢
巴打小心，佢可能會伏番你
望前望後扮搵人

唔係柴灣了已經
岩岩4x分到達現場都唔見

無成本又可以玩野，點解唔玩？

屌 做份功課啫
又點

球場睇下有無人

玩還玩.唔洗玩咁密既.個女仔無辜架我想講

真心小心啲

話說尋日樓主用ig相個女仔
200幾follow 今日已經700幾

可能上lihkg發現了

留名待笑

早洩見到連登咁紅會唔會報警？

冇成本，又可以玩野，點解唔玩？

等睇受害者報警然後 admin 焗住交人

南亞裔上連登

你ON9就返香討啦

扮埋打電話安全啲

live 玩還玩 大家小心D

仲有，唔好排除佢同朋友一齊，即係對方分分鐘有2個人或以上

好驚係伏

日日都玩你班友真係得閒 有時間去溝女好過啦

國際化

小心安全呀

那有囡

仆街 太快上釣會唔會唔對路

早十五分鐘的話我可以去現場實況。可惜

咪臭係

柴灣區應該要開多個狗公園啦

問返佢係咪玩鳩你

今日呢個live充斥住緊張既氣氛

b2之後點

巴打們 小心呀

玩人係唔好, 但都係條蟲精蟲上腦
只怪自己咸濕啦

驚心動魄

住柴灣既我地日日有狗公睇

Xboxone Contana留名系統過熱，請勿站在系統附近。

玩狗公一回事

有本事咪用自己張相 / 自己條女張相去玩鳩人囉

而家係狗公未玩到，但隨時玩死另一個無辜少女

如果真係有人報警，例如林早逝，然後 admin 交人

我就真係笑出聲

應該就爆

現場巴打小心，唔好番轉頭，一直行。

已有女

突然覺得真相嗰個女仔好慘

修頓冇南亞人

叫佢唔好去灣仔今日

俾人玩返轉頭

痴線，好好睇

Agree，唔好再偷人相玩，撚狗唔一定要比相佢

樓主可唔可以換下女主角呀..個女仔無辜架.你個個厹post都搵佢去頂

有潛質入厹公列傳

你係絲 小心

前線巴絲 自己執生 保持警覺性

條女會唔會好開心 知道自己吸到咁多人

叫佢呢排唔好出街 南亞佬勢力好強 消息互通都好快
作為絲打好擔心個女仔

屌明明琴日仲追緊post（2）
今日已經（9）

樓主，不如收隊，條撚樣好撚鬼

可能係個蝻玩翻樓豬轉頭

ff緊個蝻係自己啲forum到傾緊港女好易食

係咪應該要講，哇屌 快d叫條女真係去果邊

咁樣？ 乜撚都狗公真係笑死人

以後唔去得柴灣 灣仔

小心呀

叫人收手果D一定係死狗公
不過都提醒一句要注意自己既安全

柴灣得 係天水圍唔得

叫佢影自拍連埋個b2出口

紅巴黎，唔洗驚
另外肯唔肯定佢著白色衫？

穿左

而家好明顯個蝻知我地玩緊佢咁~
係咪今日可以收隊

如果真係唔得嘅就玩過第二個喇
南蝻呢啲野真係可大可小

睇得出呢到好多人都係欺善怕惡

求巴打影相！！！

Exactly同角度

盲腸

真係影唔倒咩

WOOOOOOOOOO

快d影

搵到佢未？

蝻真係喺度喎

叫佢去多人d既地方啦

相入面係著白色，但都係小心啲好

白色紅字

小心安全！

係咪巴打fake我地係果度

一句 fuck you not HK?
Sorry

咁就可以收工

小心

咪就係
同金紫荊十一叫人唔好衝國旗一樣咁ON9

幾時輪到荃灣葵青巴打玩

扮打電話

都係毒撚好玩d

有冇勇者影蝻張相

冇記者

其實目的係影巴打

成班柒頭只敢偷人相呃鳩d 狗公，自己真身就唔敢出，淨係匿係電腦後面推d 人去死

影完就完場啦

好頭好尾唔好留咁多後患

正解

on9 叫你地咪偷人地D相玩咋

應該大功告成喇掛？

路過 扮講電話 （拍片再cut返）

咁你呢

叫返佢入點數算啦

道德撚

好玩唔玩 玩蝻
轉人啦 睇到有d悶

咪一柒樣食緊花生

我有冇偷相？

Iphone巴絲可以扮打電話之後㩒大細聲個細聲制影鳩佢

冇人影唔過癮

做左一陣野就推得咁快

佢？ 岩岩行過b2

咪係 巴打冇事呀 係相入面個女仔有事

屌唔好嘥時間理道德撚啦

噁心道德撚

出現了

用台妹或者架妹相算啦

完啦好嗎

佢係ser幾呀

光速lm

復活

白衫喎

我繼續推，等睇報警撚，然後睇差佬又開一個「不誠實使用電腦」case，再焗admin 交人，咁就精彩

想睇玩鳩毒撚/mk多啲

都係既 點夠你地依班狗公黎 用真身引我地依家死柒頭釣

Mission complete

telegram GP

材料厙

企到咁高 落番黎啦

欺善怕惡咪就係你呢啲人

風褸 match

咁你做乜追post 咁唔滿意
咁不如你而家真身去同佢講佢俾人玩緊 呢件事咪玩完囉 咁你又唔去？

玩完

係呀！正義道德撚

哇，唔少野喎，俾佢屌真係會屌死人架喎！

屌 埋尾啦
打句中文問係唔係香港人？
之後話only HK sorry咪得

無咗琴日個種好好笑嘅感竹月月山山

你個user name

好似三五成群果班 on9 仔咁，一人打一棍以為好過癮，其實犯緊法又唔知，害鳩死唔關事既人又唔知，仲話返人轉頭道德撚

條友好醒，自拍除左捉件嬲，真人帶口罩著番件嬲

戴口罩係咪唔想咁易俾人影到相

不過可以準備散水, 埋去笑鳩佢都唔知會唔會打人,

安全至上呀

我無偷相 我用真身用湯碗

玩還玩，冇必要偷人相玩掛？個女仔咩都冇做過。

玩返香港狗公好睇d

唔好啦 扮係雞Quote個價俾佢

( Show Blocked User - 霜月步 )

好撚煩

Match

咁都好嘈
樓主轉相玩啦 唔想睇人嘈
掃興

同佢icon件風嬲一樣

落翻黎啦

哦

咁搞到好似相入面條女玩佢咁
打句i am gay就算

幕後玩家

No hk no fuck fuck

道德撚可以出返去

B2無人 附近得我岩岩post果個

i m ladyboy

真係好撚醒

點埋尾

完場

收工

成班道德撚

幾醒喎條友 企附近埋伏

想同佢講d咩

睇番玩香港厹啦

柴灣番工表示花生價位漲到好勁

No hk dick no FUCK

你已經順利完成任務

fuck you not hk
支持收隊

I'm a boy ok?

Good idea wor

仲玩

樓主send 番張相比佢 跟住講not hk 88

仲未收隊

同佢講i love white and yellow dick only, sorry your are not

咁都高，個官都話你浪費法庭資源啦

功成身退啦！樓主好波！

見好就收

你話等陣，要換m 巾

多謝巴打

唔理佢lu

AGGER

我影到佢除口罩，但有其他路人入咗鏡，大家等等

係啦 遲啲情人節先再玩啦

我隔住個mon都好緊張

屌
上面
鬼唔撚知會搞到人咩
一味乜撚個女仔好慘咁有撚用咩
又唔比啲有建設性嘅建議出嚟
花生又要食 又要攞貞節牌坊
唔當你厹唔通當你老襟咩屌

You are so gullible, you have been talking to a girl who is not real. I have a great time. See you.

巴打一句

actually..i am a boy
please dun mind.hehe！

就算啦

唔玩住

好驚

不如樓主話：係咪虹波鞋？not my cup of tea 算數唔扑

偏咀

好唔開心

好撚sad佢個樣

啱呀
咁咪好頭好尾

作為蝻 都諗住媾mk妹 好心有番d自知之明啦

好撚多巴打入鏡

以後柴灣變左釣狗公聖地
釣狗公？柴灣

係附近既巴打舉高雙手跳兩下相認去食tea啦

下面嗰幅
好多位巴打

好可愛

全條街都係

我完成任務啦 離開左

佢個樣好撚慘

小心畀佢見到
一陣衝過黎打柒你

下個會係邊個呢

自Pish

不過呢條撚樣應該幾撚好體能，柴灣落灣仔唔洗20分鐘

突然又開到9
Live

咁你有咩建設性言論可以保護番個女仔先 我唔知佢知唔知佢自己啲相俾人攞左黎釣狗公啦 但南亞佬勢力真係唔係講笑 一個女仔人家點樣可以保護到自己唔俾南亞佬搞先 呢個係好實在嘅問題 你地話我道德撚都要咁講

有勞咁多位巴打

巴打們舉高雙手跳兩下相認啦喂

你入左鏡

我

真係去左灣仔

Where are you now?

I'm faded

有女扑9衝過去

建議樓主可以遮一遮個女主角個樣先出post

通常依d說話係到講無人會聽得入耳，慳返好過啦巴打

屌，個樣好撚高戰鬥力啫！

巴打們相約飲茶啦

入得嚟預左 想食花生又要煩撚住

佢夠話佢住荃灣啦

咪話見到佢唔係香港人唔搞
咪好頭好尾
唔通而家點佢入西貢食海鮮咩
如果係就真係害死個女仔

Send 呢張，叫佢過去

上得交友app都預左好多假相嫁啦唔係咩

巴打，辛苦晒

咁你會唔會無啦啦大街大巷搞鳩一個你唔識嘅女仔啊
落返嚟啦

玩還玩，你諗下果個女仔係你朋友咁點？我唔覺得釣厹有必要比相佢堝

有閪屌真係可以快撚過保特

有冇巴絲識個女仔 叫佢呢排唔好去夜街啦 就算有人陪都危險 班南亞佬唔係人咁品

Model?

巴打們真係好有效率

既
巴打？

咪影其他巴打啦

樓主幾時REPLY

鳩痕相

已經保護左啦，放心，而家個蝻亞佬知道左唔關相中人事喇！

左邊

左邊呀伯黎喎

附近咁多人渣住電話
係咪巴絲打黎

岩，唔好害到人地一陣係街比人打

老中青
都係巴絲

呀伯都可以上

呀伯渣住智能電話可能都追緊呢個post

佢仲係度？

樓主同佢講係用假相玩鳩佢咪得 佢又唔知你乜水 又可以叫班人收聲

岩你老母

應該係

溫書啦小儀

好想add cyygrace

呀伯唔上得lihkg ?

除非唔係

係呀係呀, 咁易通街比人打啦

你分唔分到d 蝻咩樣, 家陣d 女仔化到個妝又係差唔多

實無啦啦捉住你黎打啦

好正

呀伯最前線，你地識條鐵

同埋用假玩自己香港人又唔知咁撚多道德撚
呢個POST 做咩野事

已follow

放心啦，而家佢已經知道成件事同相中人無關喇！

Add我當住先

痴撚線 你比人玩完會唔會當無事
唔啱口味咪可以和平解決 141都有得睇下樣再決定啦

哇！你部機近視呀？

收隊喇各位可以辛苦晒

醒正常樣比佢埋尾點睇

更正，口岩

f5

知唔知咩叫點錯相同有殺錯冇放過 南亞佬咁狼死你點擔保

佢唔當無事唔通通街打人呀?

唔好 正常樣唔關今次行動事 一單還一單

激佢好咩

搞到佢以為自己個樣唔夠做
咁咪唔會blame the others

咁又唔好

啊伯： live

係囉 寸佢兩句叫佢下次醒少少咪算囉

你岩，都係唔好益正常樣
一陣俾條蝻亞屌到佢有高潮咪益左佢

Is a prank

話
Fuck with HK guys only

咩app黎

變咗借刀又太過份

但我支持你開分身溝正常樣

話明假相仲衝去打個女仔咩 用下腦好無

係咪有兩個solution
1. 同佢講唔好以為香港女仔好呃
It's not real

2. 話見到佢但唔係local就走咗

下個試下叫佢入馬鞍山

玩都知假相唔關條女事 上面做乜勁

mos

一早講用台妹韓妹

支持

叫佢入青衣

一係你就叫人以後唔好再玩
剩係敢玩毒撚香港人果啲
我只可以講你地真係好撚冇用

你講得啱阿 我地派你去跟蹤住依隻蝻 保護其他人

可能佢都啱食

Send比佢埋尾

根本而家呢一刻，最安全嘅反而係相中嘅女仔，最唔安全嘅就係所有男仔

琴日又叫我唔好淨係玩香港人

蝻先易玩

執好手尾未

咪住！！cyygrace好似都係絲打黎

佢之前係高登出過減肥port

佢其實係咪係度

佢食花生 緊係講咩嘢都得啦

屌，講咁多
用台妹蝗妹玩又得唔得啊道德撚？

屌終於live

嗰度咁多人，點上型？佢靜啲嘅地方

點相認？

都話明知假相
咁點會去搵相中人呢？
點解無人明既？

留名睇變追打狗公post

屌，冇晒電

推到女主角出post

拼音

呢次真係收工喇

Siri

我淨係想confirm結局係點啫

等緊樓主post最後嘅對話

結局就係
想和你去吹吹⋯風

樓主，下次用台妹大陸妹相，ok？
咪撚比班道德撚煩住晒

why you play me

屌
未完就個個死撚上晒道德高地
又欺善怕惡乜乜乜

好啦
埋尾又無人關心事態發展
嘩 你地真係好關心嗰個女仔喎

Because you are so strong
You must hurt me

Feel到佢又憤怒又無奈

開始同情蝻，好犯賤

睇咗佢youtube channel減肥條片

笑死

其實唔衰咸濕就無事
男人老狗拎一千幾百去解決好過啦

太多巴打啦
我坐車返屋企先，大家加油

同佢講，I am not playing u , I play 9 u only

建議樓主轉下口味今次玩基佬厹

link呢

一齊諗過出人意表啲嘅結局啦

你講句Come already
But you are not HK
Type Chinese before and you reply
Thing you are HK
咁啦

佢都無反抗能力

係春絲打咩
佢個陣借人account宣傳自己ig咋喎好似

屌你老母呀狗公

你又知？

問題係，佢唔想洗錢

痴線 琴晚睇到(2) 諗住冇哂花生啦
岩岩起身就見到(9)

宣傳完都唔夠呢個post宣傳勁

9

To be honest, I'm a boy. Are you interested?

咁真係低9佢死

有賓妹

Liveeeee

根本就係
佢都唔係咩好人啦

不如同佢講自己偷圖 其實自己係美極

Confirm到結局班道德撚咪可以返落嚟
天氣凍 企咁高真係驚佢地病

Between 真係關心個女仔同道德撚其實有樣睇我覺得
有興趣自己爬文
不過無人有㗎啦應該

問佢仲肯唔肯

留名睇結局

樓主下次唔該蝗

我愛樓主

不如你講下點分

算啦，你同佢地講咩都唔明架啦！

蝗好喎

最新有個自稱from aus既asian

然後比正常樣張相佢？

同佢道歉話自己偷圖 其實冇咁靚 之後send 張肥芝比佢

樓主快啲同佢講再cap圖上黎啦
等呢到啲巴打同我可以做返自己野

南亞人咩都做得出…有D驚會搞到你頭象相入面個女仔俾人點相

繼續啦樓主 唔好比佢停

已經有相啦

下次用明星相咪得 佢都上當既佢自己抵撚死啦

玩返香港算啦

蝗妹冇安全問題啦 戰鬥民族邊個夠膽挑機

仲係到

澳洲

話係正常樣我驚正常樣比人打
巴打玩既話換張唔係香港女仔既相啦
比人點錯相比班蝻姦就真係救唔返

樓主chat個個咩app黎?

利申：追到第２３版

淨係得果條友自己單機問樓主
樓主都未覆 定係樓主唔諗住覆

講咩先

我覺得冇咁既必要囉！

skout

嗚呀！

我愛死樓主了

我不能忘記樓主

嗚呀！

嗚呀！

Skout啊

skout,真係答到口臭

「you have why play me!!???????」

Because you 咸湿

我個人覺得
後者就係嗰啲一味話咩報警 欺善怕惡嘅人
前者係會講咩通知個女仔定點點點嘅人

如果屌錯我say sorry
真係好憎嗰啲一味想獨善其身嘅道德撚

咁撚多人

屌，現場咁多人既？

中學生都追緊post

最驚佢話有興趣

仆街

搭地鐵起度笑比個肥婆 jip jip jip

柴灣 灣仔 天水圍全部我嘅人

有一大班學生，可能係去家計會

咁多人擔心cyygrace
咪講I am actually a man. It's so much fun watching you wandering around HK. I have a great time. Hope you enjoyed your little walk too. 之類

仲未走

你做乜鳩

對唔住，我係差人

呢句我覺得都ok

《整蛊专家2016》

滿意未

689宣布不爭取連任

辛苦巴

Send返佢張相比佢睇

話佢已經上左電視節目

你睇，鏡頭係果邊

this is a prank , chill dude

拍緊警訊

其實都幾好笑喎
You'll be on tv

打I am laughing gor

東西張望

佢會唔會嚇到飛的返去沖晒啲丸仔落toilet
有畫面

各位狗公以後搵食要小心d
轉頭一個唔該就上電視

完左 可以返出去

藍啊銳 你今次仲唔死?

佢問我undercover what

岩岩係b2 出黎
佢果度點行過去

呢招work wor

好撚恐佈 有玩既巴打快del app

好好笑 睇完第一個po即刻跳左過黎(9)

唔洗覆

屌 仲未完

轉右再轉右

問佢要唔要多張相我響附近

巴打好波

又復活

繼續玩鳩佢啦 好好笑

第一次就話好玩姐 到而家仲玩緊

最好唔好搞到太多手尾

遮樣相一樣引到 咪用出樣既相

希望下次蝗

答佢we are watching you

答得隱悔d

You will see you on tv

I am FBI

所以咸濕真係冇得救

You are now became celebrity in HK, just smile to all camera surrounding you BB

要走啦好慘

Undercover bra. I'm at undercover

巴打小心，保持距離

開到9

入左地鐵站啦 我唔俾錢入閘啦

應該答佢
I'm undercover buzz
臥底巴斯

冇得交配，佢而家嘅戰鬥數值應該爆燈，巴打小心，唔好影得咁密！

下次玩蝗

係咪我唔覆佢keep住會坐係度

個背影好悽涼

有無第二個巴打add 佢同佢講：

It's a trap!

Undercover is following you!

好慘

係呀見住佢坐響度

條友會唔會跳樓

佢話who is this

都唔一定既

1001

同自己icon一樣衫仲扮

所以先叫你唔洗覆

佢會鳩坐 直到冇電返天水圍 劇情同尋日一樣

你答佢：I just want to test your patience, but you failed

原來遊戲而家先開始，佢而家應該滿腦問號

有d又話要同佢講

佢可能以為得一個人

LM

好慘等左咁耐無得扑車錢都洩撚埋

都啱

你話我馬後砲都係咁話
無道德撚煩住晒 用呢啲高質橋完咗件事咪好

今日太早結局了

毒撚窮撚的命運
冇錢叫雞以為上網有囡囡點知俾人玩

此post已完

其實skout無已讀呢啲架 唔洗急住覆

1002

You know why you play me